係男人都會面對既煩惱

本人23歲
有好穩定既女朋友 一齊左8年 15歲就開始一齊
自問開始到依家都好專一 只係有時會有偷食既念頭
而我月入可觀 有結婚要既條件
但覺得自己仲未夠成熟

女友家長開始比壓力催婚
我應該點面對同應對

搵幾錢？

23歲結婚
有錢買樓？

如果你偷食既最壞後果係無左佢 你接唔接受到先
結婚既話你女朋友睇法係點 佢有無所謂先?

夠過買樓壓力測試

個問題唔係偷食
我地大家到依家都好恩愛
但我地都知未到結婚既時候 大家既立場都係27-29歲結

但女家屋企人開始比無形壓力
而最衰既係佢地知道我搵幾多

呢D野都上連登問

快D分手去瘋狂叫雞啦

唔好葡萄 處有好有唔好
正常女仔 唔靚唔衰
利申 未食過非處

個重點唔係偷食 係女方屋企人

咁你第一段個重點係咩

咁起碼你女朋友都同你諗法一樣先 結婚講到底係你地2個既事

23 就結婚太早了 ， 應該好多地方未去過未做過，如果係我就唔甘心課金結婚做樓奴， 同埋依家呢個都未必係仔最愛，結完先遇到更鐘意的離婚手尾好麻煩

樓主離婚高危

第一段既重點係 想比大家排除我會偷食既可能

各位唔好放錯重點
我既問題係點樣回答同應對女家屋企人

Sor 第一下睇落既感覺係你想有時食下快餐
咁你2個有共識咪得

同女友父母講話有明確Planning日後條路點行，解釋清楚。
Btw 點解佢地咁早想你地結婚？樓主搵好多同埋家底唔錯？

直接講未ready

唔方長久

你都自認自己唔成熟

即係俾咗藉口自己用唔成熟嘅態度去對老婆

女方屋企人見你地行8年, 以為你地夠了解對方, 不過佢地唔了解你囉

本身佢爸爸係再婚 所以深知男人有錢就有機會亂黎
半父幹. 屋企本生做生意仔 我同哥畢業出黎幫佢
依2年開始唔錯

叫一次雞睇下有咩感覺

屋企做生意唔怪得要Mark實你。

我同你8成相似

同女朋友8年 由中學開始拍拖

我收入應該冇你咁可觀 但都叫above average

有啲時間都會想試下同其他女仔一齊

始終自己條件唔差，但一諗到同女朋友關係已經到親人關係 唔想背叛 所以唔出輒

一樣覺得自己只係得個樣成熟 心態好多野仲係好細路

唔想結婚住

自私啲講 最撚想就係發生一段完全冇手尾跟既關係 完自己一個心願